Top Up Degree 其實喺香港仲有冇用？？？

會唔會對移民有幫助
入唔到八大.......算唔算彌補遺憾
到底有咩科目係值得讀
例如 VTC Shape Top Up Degree

要睇下人哋認唔認囉
好似加拿大佢要搵佢啲agent睇下你個degree係咪recognize

咁如果英國得唔得？

讀八大既top up
咁咪可以入番八大

始終都叫做係英國嘅大學
英國,歐盟國家應該會認

報master洗底？

剩係要張沙紙咪有用

Master

可以去外國讀master洗底
個邊會認

有 但一定要外國大學 Local出既top up 無咩值得讀

讀咗一年topup
香港distance leaning 英國大學
加拿大承認4年學位
讀兩年變四年 贊晒

正常都認既
外國對大學呢樣野好鬆手
因為唔係出名學府其實都係普通人一個
你有張degree都係等如有張入場券讀master
而且繼續讀又係你自己俾錢

反正你多張degree唔再讀落去 & 唔識人都好難係個邊撈得掂